同朋友講起71有遊行喎 大家一致：屌，又港島

唔撚再要港島 屌你老母 好撚難走

解褲軍營
旺角狗屋
......講吓，千萬唔好

自己條命

支持樓主
但你咁講實比人屌

行都唔比你行埋去啦代表性

預咗

少少事都投訴

港島係去又難走又難

628咪唔係港島
唔覺風險低啲

姐係要keep 71呢個symbolic date但唔keep symbolic地點

最後一次 忍下啦

最好呢就係高鐵站去到亞皆老街十字路口
又或者調返轉

港島真係好閪

港九一撚樣啦，狗要包抄，港九一樣包到，九龍無試過遊行咩，最主要係會唔會係街頭同班狗磨爛席姐

旺角死得最多人都仲旺角
你玩埋我果份

根本要拉就邊到都拉得 港島定九龍都一樣
唔好打陣地就得

上次班狗封淨一條狗鐵站走，巴士都無。

同意

次次都覺得來回港島交通幾麻煩
每次都屌又港島 但身體又好誠實

雖然而家真係邊到都風險大
但唔洗過海就真係煩少樣

打晒開口牌邊有地方易走

尋日yoho都鳩拉到

邊條路綫都有風險咖啦

好多放負撚/ 5毛......大家睇路

71遊行都可以分開搞既姐，新界九龍友一過海好難走嫁

去新界

其實遊行仲有咩意義？又熱又晒左日假，政府都唔理啦

屌香港島純粹因為自己唔係住香港島

係你屋企樓下行好冇
你最易走

港島

就算係九龍 一樣拉幾百

你個重點係國際上make noise
就一定係維園-中環

成個九龍
得梳士巴利果個位可以聚到人

彌敦道啲狗咪又仲撚狼 度度都有狗包架啦
唔通行大嶼山咩

同埋中途冇乜行人天橋
難有畫面畀記者影到同spread去海外

七一遊行唔係公認維園搞㗎咩？

71咁多年都維園港島架啦

認真問
樓主覺得有咩地方係低風險又聚到人

628 好似係條suck channel 搞

你去埋我嗰份 我等7.1 算

鬼撚到 上次佢地搞527 已經送左4,5百個頭

我同你講定都得
如無意外71最少都送幾十個頭
送幾百個頭機會都唔細

搞港島最唔好就係safe house一定比人搞，運gear難度提升好多倍，又多高清cam，九龍只要你唔好瀨死彌敦道其實就好好打

賭J起碼拉200+

樓主可以試下遊行之後再出多次po，到時大家反應應該會調番轉

所謂易走難走 已經唔係地形問題
最初啲狗未熟習佈署嘅地方就比較容易走
但依家佢地佈署過晒有晒經驗 喺旺角要圍一樣圍到實

仲有如果只係參與所謂嘅未經批准遊行 諗走唔走到係無意思
咁撚多人係度遊街 如果一嘢話全部要拉 點會走得快 走得到
揸十幾架大巴嚟車都上唔晒啲人 你最多都係扮路人搏佢唔拉

諗點走 係有小隊活動先需要 不詳述

最後
出嚟行 有風險 但如果自己應有嘅自由都唔捍衛 無人會幫到你
請好好考慮

行到過去先講喇

要包 全香港邊到行都包到㗎啦

希望大家捉到個玩法
夜晚無野做 唔好再留戀屌狗
次次一到夜晚就大圍捕

總之我去

咁多意見又唔見你畀啲建議出嚟？

你朋友今日唔洗番警署咩

呢一刻仲屌港島要行九龍嘅應該都冇乜出過去
九龍基本上冇可能聚到人

邊度唔危險要咬實咬到

正想問

今時今日係啲狗比唔比你走！

仲有分邊到易走？唔好撚玩啦

遊行行下咪算鳩數囉
依家主力應該搞國際線, 國家鬥爭係唯一出路, 上前衝畀人拉撚哂又少幾個人幫手文宣

忍下手啦勇武
比你再勇武都唔會夠人打
回歸一次和理非係咪好難？
Target就係你班勇武
一出黎就咬

2點維園集合點人數 點半去到 4點鐘收消息有人到左終點 5點都仲係草地等緊 6點取消不反對通知書 散水果刻終於見到個閘口 全世界迫巴士返屋企訓覺 我屌

諗起上年612成堆人話黑衣勇武騎劫

講撚到香港有地方可以唔使走難咁

錦鯉有咩高見？

依家點同 一出黎就咬 一係你幫佢坐埋 好嘛

又嘈 悶唔悶

關勇武撚事咩
好明顯係班熱情冷卻 連出嚟都唔想既人搵藉口姐

佐敦 油麻地 旺角 太子易走咩？知唔知幾多人係呢幾個地方畀人圍捕呀？

呢鋪香港點都會贏
七一梗係要響維園搞啦
今年人多又好人少又好
中共都會輸
人多即係代表好多人都
反對國安法
人少又可以話中共打壓
香港人自由
要民主國家都支持香港
都要努力做
為香港未來七一維園見

628邊個搞都係拉幾百人 關suck乜事? 人講你又講

和你SHOP係咪就唔拉又唔閪?
或者上帝係香港造唔造到一個唔閪既行動出黎?
定係你問一下自己革命會唔會本來就係閪 閪就唔去算唔算革命?
自己諗啦 冇人迫

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

而家邊度都危險架啦
你去和合石遊行咪唔危險lo

屋企最安全

當去玩具反斗城買玩具比小朋友都會比狗恐嚇要射胡椒既時候 居然仲有ON9走出黎講「去港島遊行好閪」 我真係笑撚左

遍地開花有冇可能？

軍師: 分散哂D人 好閪 NO!

但集中比狗咬好咩？

有邊條路線易走
樓主咁英明可唔可以建議吓